發明上到大學唔洗讀書個條仆街係咪應該拎去打把？

屌你老母開左學幾個月個人又頹又殘
時間唔夠精神唔夠錢唔夠
諗起嚟緊又assignment 又project又present又exam真係想唔撚讀落去
上咗岸就係神仙？我屌你老母就真

你99年出世？

Year1 freshmen

話你1999呀

你話條條大路通羅馬？我話條條大路通陰間！

因為而家廢啲既入得大學囉
以前十萬人先萬5個，而家6萬幾有二萬幾個

你識唔識計數

你想講咩？
少左競爭多左人入姐係成績低啲能力又低啲，有咩問題？

人講你就信
如果你入大學係為左唔駛點讀書嘅quit u啦

原來樹中好撚辛苦，以前笑鳩樹中係垃圾，原來department of Accounting多野讀到仆街

能力低就能力低啦
當年讀HKU 時 一個星期三個project + 四個presentation
咪又係輕鬆A-晒
廢人多嘮叨

咩major?

數學/ 物理既話我服你

城大EE捱到下年就準時畢
希望...